食西餐 你會食沙律先定飲湯先

我食沙律先，因為湯熱

冇特定

邊樣黎先就食嗰樣先